Shine - 燕尾蝶

Shine - 燕尾蝶

ok

流行經典50年

耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫
蝴蝶夢裡醒來 記不起 對花蕊 的牽掛